
                      realmente una película que solo puede gustar a los que han jugado el videojuego y conocen de antemano la historia, para los que nunca hemos jugado assassins creed pero nos dejamos llevar por un tráiler al estilo de suicide squad, donde la acción y el montaje rítmico llaman la atención. es una decepción ver que las personas se estaban quedado dormidas por toda la fila donde yo estaba sentado en el cine y realmente apenas el fade out salio en pantalla las personas salieron casi que corriendo de la sala.
había escuchado que las películas basadas en videojuegos eran malas, pero nunca pensé que tanto...
        
            